# LBSv2- HYBRID LB #
### versione2 :
 - template haproxy dinamico utilizzando consult-client (LBT)
 - quindi 3 diverse istanze di front (1,2,3) bilanciate dai relativi LB (LBT1, LBT2, LBT3) dinamici, ovvero i template dei relativi file di configurazione di HAProxy vengono rigenerati automaticamente se si scalano le istanze dei relativi front a run-time tramite il comando
     docker-compose scale <nome istanza front>= <numero di istanze>
     es. docker-compose scale front1= 20
- LB3 denota il medesimo LBS della precedente versione (non presente in questa cartella quindi ), che denota il loadbalancer di tipo server tra order e shipping





